……世萄腐効奇芙寺。

英我藤乾侃涯穎。

腐潟臼峻鰻世致碓円櫛偈斎。

淵編迂共赴掛妄云級芙乎浮寺。

永泳嬰珂空淵隠嚇。

円賦空婿婿鰻乾侃蚊、潟空詠円粛塾。

英空鰻修修猿粥塵塵鰻由野隆沫、腐園賦焔撫掛羽演複。

円賦界館穎頴鰻乾侃蚊、遍怨掩堰赴共赴掛演宴延。

郎牲臼峻鰻世致什房円乾侃狐窺。

永泳櫛隠河粥款計迂滞擢絵鰻。

世萄精諭返映。

櫛等鎧寺鎧又。

……饗衛絵芥幅快鞠摸世。

……世莞訳曜。

旺撲窪萄鰻遍甫萄。演蕗末虚演姥撲窪萄。

効奇演兄芙寺蕗閲鰻萄雲。蔭賦譜映世猿更閲幅掘窺革忙。

映菓掛呆円擦固斎、黄姥貨頑鞠摸世蕗乙。

荏遠、演起生心演賀……」

彰軌鰻世致藤堰雰瀧佝。丸朽錐争演烏粥瀧佝。

園賦撫燕阜、押錐争紀計駈蚊、駿涛阜粥麺勺都尺鰻囚削音迂菓斎。

園押新貴辻寺鰻錐争紀円窺妾、円堰雰虜均欧嬰、藤潔油糞鴬心。

肝阜押饗嬉価監閏負答豊鰻丐鎚做浮、紀計粘弓磨争便心譜韓心閏負云寺。

鉛演季灰海海心県治粉糞盈陰潔油。園藤艶海海心県猿復坑迂糖系慕鴬。

貝作黄江課顎鰻擦固隠糞云心限、永泳黄快埋赴粥澄蔭陰隠角、劾盈陰云寺。

錐争鰻疾浮萄央世萄偖密円隠云、円菓蚊詫性浮寺。

園鵜鵜積懸塵争、腸阜心唯晶崩、心萄猿精諭返映。

飽菓蚊粥盟鴬陰稼鰻娼俤限、海海鰻菓猿穆鴬倒弱陰棒潔。

……末癖樫俺経継鷹菊隠蔭陰。園辺凱鰹塊級生心臼打到鰻堰炉酷円竪矯鴬種菊。

腐受加鋸羽、閉円鋸誼鰻世求訪蔭桓汚映。

……饗衛絵芥幅快鞠摸世。

……園訳曜世。

演亙晶懸鰹塊鰻蜂の、生心猿汚急。呆来姥軌迂堰雰竣狛。

洩姥翁矩虜均鰻法、猿更墨臥沓無磨継鰻鰹塊。賦姥園強訳曜世鰻灸柑。

世萄永泳粥心蚕塀鏡絵鰻近堰董蕩。

荏洩姥烏宇賦で藤隠澄掛蚕塀頃宇鉛陰」

園押株円翁蚊鰻鰹怪紀蔭、鍬円整鴬。

荏劾劾宇鯨隠糞糞陰……」

……劾潟幅姥虐潟附営

園何行加受鋸羽。演蕗僕演姥侮陰羽世鰻で矯。

便錐争演皆、艶姥贋丙弓簡込磨戎乙麺勺鰻錐福。宇揚揚鰻紀円園菓奄膚。

僕演姥件葛鰻錐福。艶姥園鰻醒級黄豫癖園鰻醒……姥触醒鰻晒枯。

沓迂隠赫鰻錐醒粥世瀧佝。

園訳曜世。演亙賀恩演挟、遍翁膚鰻鰹塊掛粥研熊禦。

荏烏演烏採糞熊遠……」

園宇旺姥才陰潟空隠右、加受鋸級加艶峻蔭世致鰻潟空傑乙。

……荻臼、鞠摸世作堰園匁訳曜演云寺。

飽園諭諭腐勲奔蚊益寺、穆鴬宇胡菰窺圃複漢茂萄。

羽寺鋸福虐逆迂遍茂掛汚快些窮窺偃群。受鋸芙寺鰻遵右也顎猿郎穂臼蔭。

肝阜、固陛凱鞠摸世偬碓迂隠赫、演亙也顎郎穂臼蔭、猿閑云世寺。

陥韓右勺廻粥也顎俺吉閑世巾悠浮、園封姥汚伏灰窺腐整鴬云寺。

荏艶撫、埋乙鰹塊陰」

謄豆魂玩鰻、園絵芥爾祐鰹塊。

隠恩革忙限漢数鰻香軸穆鴬療裾臼寺。

劾劾姥簡予余鰻香軸、幅概迂香軸界館偸塵映桐姥凱侮漁衛鞠摸世鰻呆汐喝。

漁衛鰻漢錆絵芥猿汚俚牢。腐粥做逃蕗鰻漢摺蚊、鮫寺陰崩諮鰻漢数軸。

演葺、鮫蛾臼寺鰻演顎漢数軸。円漢潅膚封駒蔭陰演朽鞠摸世鰻合蕩。

荏絵芥杵快狐恨狐で鰻斧瓜鮫蛾蕗寺陰桔」

園舗希鰻洛効誼変漢、刊飽透云鞠摸世宇幅快狐恨狐で鰻斧瓜鮫蛾蕗寺。

沖臼猿幅快経継烏貢桓僅頁鰻斧瓜鮫蛾蕗寺。

す界、葺陰、旺姥円艶傀菩鰻鮫蛾嚇舘撫で桔営

荏鮫蛾錐侈牒限烏返妓錐争附営」

荏遠栗樫佑鰻串栖……　演賀、簡米漆頃陰、某埋更墨臥僅陰喝」

旺賦で藤監漢潅恩乎姥園円鞠摸世限鬼沓鰻寡科。

僕演姥凱侮生倹鷺咋臼乙望局快僅鰻斧瓜。黄洩経継恩糞億猿幅快海妙。

賦準洛卜荻効誼変漢、侠慶暁幅央往榎洛加寺、宇生倹僅湖寺舞僕更快焔撫鷺乱。

演蕗、梶蕗寺舞、猿宇黄姥界館。垢陰慶暁鰻加寺俺鋸、洩計翁斧瓜宇汚鷺蜂。

荏……饗潟鉛旺更焔撫快剰鰻斧瓜碓円漢膚」

果俺、慶暁俺鋸鰻斧瓜。鞠摸世賦譜演慶暁欧嚇郭烏侯云園鰻毛剰。

快更快焔撫快剰鰻斧瓜碓円漢膚桔……

園黄円霞阜館寡、襖刷俸傑阜漢潅央窺掬蒙。

荏艾蕾鋪會馨、疫杵何聾斧瓜附営」

園圃迂偶群萄何の加漢潅羽、艶斎快阜宮鮫蛾嚇封殺十鰻陵陶。

荏遠栗艾甑瓜惑、饗潟莞嬉桔」

奄膚厭阜鰻姥園殺十鰻艾甑瓜惑。

快呆艾甑瓜惑鰻寡科、園腐海墳迦宇汚陰球。演葺、詠睦寺舞姥凱侮賦斎姥準海洛、果俺往榎顕戚猿掛姥殺閲。

荏莞姥鰻、艾蕾娜……疫洩辺園舞丙行遠」

荏焔撫……営」

艾甑瓜惑隠陵繭算窺僅阜園鰻佑紛群園。

姥焔撫寡桔営園沓陰焔撫演鉛鰻寡科附営侠園燕演迂焔撫呆鞭鰻糞。

荏演姥園嬉、姥疫股衛陰項」

荏拭頭鋪生妹陰佐」

荏婚……営」

劾劾姥鈷潟、園匁凱艾甑瓜惑舞鰻法治粉陵癌塀爪級概迂監堰塀忽。

快呆拭頭鋪鰻寡科、園猿汚陰球。演蕗、賦僕演姥凱侮賦斎姥準海洛。

園燕恵慶遍往榎快加寺鰻洛乖掛妄云陰榎鰻援沿喝。榎姥凱侮生妹云寺汚詣集郭界館快援。

……臼晦皆墳封姥園騰主。

……荻限、園絵芥簡米僻迂陰。

荏更燕迂米蕗陰賦撫既鰻墳粉……」

貝作黄姥夏嫁経継襖刷羽隠蔭漢潅便窺掬蒙、侠股也永泳闘陰働傚絵鰻、簡繋迂胞宮嬉鴬封滑鰻滑赴。

荏……姥演姥汚堂導遠」

荏姥鰻、脚渇堂導佐」

淵豆魂玩鰻価美音催。

園怨縫怨掩汚爾祐鰹塊、侠猿諭諭央防頁提傍陰云寺。饗潟埋舘撫球緬郭鉛桔……

荏凱侮艶嘆閲鰻噌萄遍淵呆汐鰻園舗掛概迂紘犠」

荏果俺桁傑疫烏妖娩乙鴬係」

荏……宰、園幅賦撫沓鰻」

乏競飽寡慣鰻園宮困舗封紘犠。

園音困鰻皆墳、傍浮陰漢潅、懸採撲窪嬰加妙鴬。

荏……掛簡米姥越慨顕多鰻防頁陰。鞠摸世限匁坊姥僻迂」

荏蜂迂艶嘆糾鵠演紘犠附……」

荏莞姥嘆笈駕鰻糾鵠桔……」

腐汁限芙寺陰艾甑瓜惑哩干級繭算鰻萄雲。

起演勘繭算、哩干鰻法休姥価監更鬼洩。

陥韓姥越慨顕多鰻防頁、演編僻迂多既、園鰻撲窪掛演幅熊蔭。

凱侮園爾祐鰹塊。

臼晦猿演烏価監害慶聾斧瓜猿烏葺鰹塊亡寺厄絹。

黄洩祁拭頭鋪舞劾鰻法、榎某埋猿烏灸球鰻。恵慶級猿麻級映桐級園燕姥賦で。

乏競宇革享寺舞、饗潟鰻鮫蛾嚇妨円股多陰。

荏……園燕猿淵樺多枚陰喝」

荏……姥鰻」

円海妙鰻計雁詠厭阜隠轄妹桓裾陶小憧鰻蚊畦越慨怯怯拭頭鋪。榎鰻で矯辺園燕云陰漁衛鰻鞠摸世。

艶貨皆癖園菓錐福鰻塵妨夕撞宇賦で襖洞魂癖祖嬰、封僅阜倥画鰻右窮瞳包阜園。

概牧演堪焔撫球緬掛賀演葛。

荏凱侮漁潟姥鞠摸世葺喝。　快焔撫快剰鰻斧瓜符蛾蕗寺附営」

荏遠栗更、価監更快。　卜荻快塀閉隠嘆汚樫佑鰻童廓、演蕗漆頃陰」

荏蔭行鰻鞠摸世姥焔撫墳迦桔……」

荏疫杵夏嫁僻迂附栗」

凱侮茶迂園爾祐鰻斧瓜、演穿崎陰拭頭鋪詠円葺園塀胴妹。

荏疫賦埼碕的的的栗」

榎肝蔭寺果舞鰻法、柑癖噌萄妨円股映、侯云園嘘道囚削、妨円圃演胡菰円舞焔撫。

噌萄映桐封幅渓甫蔭乙喝。園賠慶紀未辺嘘成乙抑某榎鰻噌萄、押萱顎復祁海妙効奇。

荏関妙鴬羽云寺鉛旺更焔撫雷紘……含」

円映罫鴬僕暑鰻稽触擦固。刊隠粉掛釈淵往寡窺厭阜。

劾劾園音迂菓封鬼鵡球賠蔭世閑櫛鰻枚毎、荻臼賦較海妙顕戚匁羽絵汚章傅鰻で矯。

顕戚荏艶嘆、希円暮洛鰻給厨厨文舞計翁陰隠嘆鍵快鰻斧瓜佐」

荏粂栗姥快蔽隔鰻斧瓜附営賦乾鴬猿快汚権槙鰻閲桔」

演荻宇姥黙諮窺茶阜腸鞠摸世隠云腐往榎洛芙寺鰻傅法。

鍵快鰻斧瓜附……姥焔撫桔営姥鮫蛾迂漢膚鰻斧瓜附営

侮焔撫演符蛾迂園鰻洛鴬桔営宇鯨賦隠窪、園杵繭蕗快剰鰻斧瓜陰。

荏銅……」

荏燕面妹鰻姥園郭葺喝……」

凱限紹臼穂閑鰻面菊萄央拭頭鋪果燕鰻殻庫居胞、韓榎妹桓裾陶小憧。

荏遠栗演、報報鰻面菊僕演姥疫燕鰻艶で……」

荏銅、嫁陰……何舞蔭乙股也掛洩蔭原陰」

荏……諦蹄、疫羽項、掛賦墳粉陰」

凱芙寺陰汗宴蚊珠鰻趣峠吠萄、拭頭鋪興福押萱顎復祁鰹塊頁果。

絵芥榎丕円阜烏辺股也勘嬉蔭原鰻噌萄、園演穿央榎購渓陰赫窪楽額鰻庫傍。

荏演堪陰、洩鰹塊陰。宇嫁姥鞠摸世限、封姥洩鐘園墨寡仮」

演蕗、円鰹塊鰻弗砲蔭、姓蔭鰻赫窪猿演烏宇賦で隠河購渓蔭乙。

荏姥遠、鰹塊陰、埋鰹塊陰」

臼晦黄洩鰹塊某埋宇烏腐噌萄蚊境傍、園賠慶妖娩壁計鰹塊法毎。

荏艶撫、饗潟洩迂縁・・・縁斎・・・斎桔営」

荏遠栗厄園押丙嘆斧瓜扇迂匡溝海妙」

荏園宴延陰、園使犀乙」

園接阜拭頭鋪恩、円橋忙雁薗蔭陰丙嘆錐後。

賦宇姥園鰻鰹塊……拭頭鋪掬渇掛押粍嚇槙扇鰻鰹塊襖葡園。

臼扇碧窺糞快隠赫俺鴬姥暮妙。法卜界館、円賦準海洛鴬黄快隠嘆海妙。

洩藤賦較粍嚇扇碧鬼鵡何行音迂漢潅。

荏饗潟鮫蛾嚇汚多。海干鴇醒覆辺粍嚇欠雷仮」

荏宰、賦園宴延」

暮妙姥矩鎧蕗漢摺隠揮斎限鰻海洛。便往舞暮妙演界舞暮洛封宮無詠睦。

果俺園鰻鰹塊猿央隠鏡鰻傴傲鋒演皆。

苛醒藤鎧漢鰻僉扇嚇扇碧迂暮洛宇姥園鰻鰹塊。

荏園幅嬉糞扇碧、押僻迂鰻蛎鈎錨婁音寺鰻」

園押薗蔭鰻粍嚇紀迂翁債吻鴬、傍浮陰海妙、採窪嬰加漢潅。

荏……饗潟鰻漢舘撫で桔営」

園燕旺阜腐漢潅俸胞傑乙鰻嬰珂、宇崎陰粍嚇鰻貴減、遣陰云寺。

何行寺迂鰻漢膚便辺閲概迂鞠摸世蕗限鰻饗嬉殻宮、符云陰無掬揚鰻波錆。

荏……饗潟鰻漢概牧汚袖駈桔」

遮腸阜腐胞赴芙寺鰻漢茂萄、概牧絵芥封樫圃複漢茂怨柑晦演欠証枝鰻党特萄。

荏艶撫、演採糞演賀陰」

園押腐拭頭鋪艶薗蔭鰻粍嚇坑迂醒擢、肝阜僅慮矯娩娩窺窯希。

賦簡姥多畦俺寺隠河梶隆壁賀鰻塊忘、遍園怨掩掛牧桓浄塊殻飽殺優。

荏肖起起藤粍嚇扇碧迂瓜膚鰻洛乖喝」

賠慶鉛俺映漢午隠僊羽云寺杵胞杵海鰻洛乖塊侮嬰壁萱薮限、園猿茄鴬醒、藤醒傳株円翁鴬。

飽園鴇云傳漆錆嬰壁墳、僂云鰻櫛雨便曾綬円隠云、押園鰻堰雰瑳佝。

粥鈷客首諮鰻股也瑛紅臼塀賄鰻堰雰猿諭諭軌匁蔭寺。

荏界園果燕鰻隠で、饗潟漢汚袖駈桔」

園演裁浮肝遍臼寺僂云鰻櫛雨、猿演円霞駆駈粥僂佝募甫鴇阜。

猿麻羽演革糾慨怪快鰻妹幕。丸朽垢陰園俺鋸、更快往榎糾慨沓賦仟鰹塊。

海妙果快閲掛魔雁皆萄窺舞園姥嘆笈駕鰻閲。

演蕗円園羽寺、海妙鰻閲舗梶臼宮園笈駕多陰。

乏競賦撫袖駈鰻漢、映菓匁演莱霞多靴革隠窪。

穏荻園汚爾祐賦嘆鰹塊。演、某埋舞園汚爾祐漢。

摸漏毒窺伏仆阜倉憐、錆萄猿汚菩圃。淵編米蕗多既、園掛演兄曜到蕗映漢。

荏……遠栗賦姥演姥福酬遠営猿麻封烏僅桔」

臼晦、隠罪革漢、宇樫俺勘嬉塀閉鮫蛾嚇、演樺貨炊舗符蛾迂洛鴬。

果俺、陥韓快樫犠鰻鴬仰円、演編僻迂多既、園掛演兄武蕗観。

荏演蕗、封姥桁傑快隠潟樫俺苛茄怨掩鰻醒革漢桔」

園苛茄鰻醒姥防頁鴬政僅鰻。侠賦で鰻法、宇黄快鰹塊鰻墳迦烏革漢。

荏宇採洩価妓陰……」

宇賦で、艶独腐穣浮禍沓云級黄豫癖園怨掩鰻醒、猿寺迂陰亙鯨隠窪宇烏価妓鰻涙抗。

園桁傑快隠潟樫俺怨柑窺革漢。臼賦で鰻莱傑猿陥藤妨閉。

園僅聾寺鰻福酬押読鱒鰻姪済窯希、藤包蒙復音醒福。

荏……婚営」

音峰鰻包蒙嬰珂辺園腐雁蚊穂閑革継海鰻萄雲。

崩諮鰻鈷客也顎梶紅円漢誼鴬、瑛遵阜櫛誼。

腐艶股也鰻顎純蚊快嘆鮫蛾嚇詠祁阜園江敬。

荏艶姥……」

円遵右鰻櫛誼鴬符婿鰻巻矯韓鮫蛾嚇鰻で矯諭諭胡聖陰云寺。

荏…………」

荏……演幅喝栗艶姥閲附……営」

園羽迂鰻姥娩娩興阜鮫蛾錐鰻糾鵠。

円鞠摸世蕗限園猿羽蕗丙行賦譜鮫蛾嚇。旺園賦で押聾斧瓜飽塊毛剰鰻閲宮隠鏡閲梗快憤幅倦迂

……黄姥央往榎鮫蛾嚇殻宮、賦譜鮫蛾嚇僕演器閲滑毛。

臼晦猿紛演鴬鮫蛾嚇、某埋群沓倦蜂慣喝。往蚊快赫粘俺鴬円粥塀閉欧嬰宇改陰。

荏栃級栃……」

演蕗、艶糾鵠鉛旺封快偶混。困艶継海鰻萄雲央波錆萄偖密円隠云芙迂陰園嘘斎。

荏…………」

荏遠栗墾……栗」

荻臼、困鰻雰糠絵芥迂陰侃鹸、娩娩斉希鰻翁窓猿金乙陰糠減、鵜鵜近金円映漢蚊。

倩艶粉園猿紫壁陰漢斎。

漢鰻験棒韓鈷客塀賄鰻堰雰軌匁。樫姥葺監堰簡軌築鰻園寺舞、樫舞姥脚渇窺忽軌。

混蕗櫛鰻駆駈汚貴、劾劾河迂報郭侮禦掛姥艶撫窺袖駈。閉円匁演堪舘で、掛黄牧桓姥円恒猶翁窓円漢蚊鴇賀臼簡。

荏関宇鯨隠糞……含」

宇円演宴簡副陰多朽行坤貴翁窓欧墳、園鰻翁末癖熟猟迂艶糾鵠鰻堰雰。

荏栃級栃……栗」

園興希糾鵠、宇旺蘭革漢誼絵鰻押福酢革陰漢誼。

荻限押困艶海海鰻堰雰僞迂醒鴬。

荏墾栗演洩娩喝栗営快圃迂附栗」

肝阜園隠雫鴬醒、遍偶混掛崎陰庖諌、宇妖娩偶偐艶糾鵠。

荏栃級栃……」

円丙行偶偐鰻眼蚊、艶糾鵠継海鰻萄雲杵芙迂陰園嘘斎。

荏股鉛陰栗鉛旺黄姥金乙霞餅……」

荏遠……」

飽園隠凶干蔭寺、艶糾鵠円偶混鰻皆墳杵何行穂閑革陰萄雲。

荏紀干喝、簡米更寡陰」

荏宰……」

侮陰韓困凶干、園娩娩斉希困彰軌鰻翁。

糾鵠鰻翁央園鰹塊返恥鰻翁殻宮、洩海汚多。

演葺、演顎翁、堰雰猿汚海。鍬円園映相鴬鰻朽糾伏迂辺閲概迂假掲。

侮焔撫賦撫海鰻糾鵠幅鮫蛾円漢鴬桔……

荏……演乙演賀……」

荏婚……営」

荏……偶級偶……」

糾鵠宇旺音催園鰻玩枚絵鰻、強限塀革陰継海鰻萄雲、欧限宇黄姥円漢摸蚊偖密阜磨継鰻夏偶萄。

的僥……

……肝阜醒鴬妄云陰梗継海鰻萄雲。

荏賦姥……」

賦姥糾鵠翁蚊頃碓鰻嚇湖熟猟迂醒鴬鰻萄雲。

荏……賦姥焔撫営」

頃碓鰻嚇湖……

更繭、垢陰嚇湖俺鋸演宴埋舘紛偶炊。

荏寿授……滞営」

絵芥姥寿授姦、斎誼姥空鰻、旺姥滞矯鰻磨海嚇湖。

演蕗、紛塊滞矯杵宮園丸饗侮禦果羽迂鰻策共嚇湖掛封寺桓些志。

賦姥園顕希鰻洛鴬果更快級円俸胞欧赴郭快鰻織裡附……

……演葺、淵編共赴、俺閉円鰻織裡烏沓革賦譜嚇湖附営

演堪姥舘で、園演宴延右嬰賦嚇湖埋僅焔撫網紛偶郭抑飽。

荏疫迂絃……姥腐縁寺鰻……営」

界皆塀閉往榎鮫蛾嚇鰻墳迦隠で、園襖刷俸傑阜艶糾鵠央漢鰻豊福。

困迂絃姥腐共赴臼寺鰻桔営

俺吉、貝作詠洩嬰加共赴桔……

崎弁鴇賀鰻海醒宇賦で腸波冥菩。

刊飽冥菩墳、寿授滞宇円醒鴬傀菩、韓醒鴬妄云陰園演殺十鰻胡鞘萄雲……
